[正視聽］鄺神遇襲同現場自衛還擊不可雙題並論

小心俾敵人帶風，混為一談

鄺神要早日康復

相題並論

就算鄺神死左
呢４９萬選民都會同你講唔好仇恨衝昏頭腦
事件之後第２日就會即刻照常馬照跑，舞照跳
６４北京天安門ＥＮＤＩＮＧ

PISH

對唔住，錯字

相提並論